### Краткое описание
Простой скрипт, написанный для того, что бы всегда можно было скинуть 
ссылку на частозадаваемый вопрос "Есть код посмотреть?" =)

Скрипт выполняет простой алгоритм действий:
- Запускается по cron`y (или вручную)
- Авторизуется на сайте hh.ru под моей учёткой
- "Подтягивает" курс доллара со стороннего сервиса
- Устанавливает зарплатные ожидания на странице резюме 
в виде xxx xxx денег плюс xx.x * 10 денег
т.е 100 000 рублей плюс 654 (курс, к примеру 65.4 рубля к доллару) = 100 654
- "Подтягиевает" текущую погоду со стороннего сервиса
- Устанавливает описание на странице резюме, с текстом "погода такая-то, за окном столько-то градусов"


###Установка и запуск
Необходимо иметь npm, node, typescript.

В консоли прописываем `npm install` для установки всех необходимых пакетов (скачается 300mb puppeteer - тяжелая штука)


Далее в консоли запускаем `npm start` для запуска скипта.

###Структра каталога

```
hh_promo - корневая директория
│   README.md
│   package.json
|   tsconfig.json
│
└───app - файл с исходниками
│   │   config.ts - конфигурация работы скрипта
│   │   index.ts - главный файл
│   │
│   └───lib - дополнительные классы\интерфейсы для работы скрипта
│       │   ...
│   
└───node_modules - установленые node-модули
|
└───buld - собранный проект

```

P.S. строго не судите. Написал за один вечер на коленке от нечего делать.

    